香港人好撚攰了 一係贏一係輸 可唔可以搵一邊速戰速決？

屌尋晚夜左少少返屋企已經驚到震晒
好想快啲要返平安既香港
而唔係出去同朋友食餐飯然後擔心無交通返屋企既香港
快啲一了百了 唔好再消耗啦

呢舖係長期抗爭
輸咗就乜都無
加油

【小心中計】如果我係敵人，我會想

我都知可能有部份人去到依家會覺得累，但我地要記得呢兩個月為咗啲咩而抗爭！